［新手］隻股票開市後唔升又唔跌姐係咩？

開左市無郁過，仲係灰色字無升跌，
開市價都係N/A，係有d咩原因？

等你做第一個成交

開始全民皆股....

算了 我唔應該係連登問

停牌

當然啦 呢啲弱智問題番幼稚園問啦

通常有咩原因做成開市前停牌？

主席立錢走佬

上市公司申請停牌

唔係掛

唔該巴打

弱智你都恰，冇人性架你